眾神異聞錄 第二季（6）擁抱常變

人類總是喜歡陰性事物，擁抱死神。無常是人類心中很大的痛苦。人類喜歡固定、佔有，害怕變化。唯一的不變就是常變，合理的矛盾處處。人類並不了解，貪婪和恐懼，要了人的命。
（以前寫落）

有細心留言上個post啲留言嘅話，都知道我俾喵巴同三桂兄爆咗出嚟，我係嚟自負維嘅魔女，路西法類似我嘅執事咁，成日彈出彈入，鞭策我減肥

我對正維存有冇興趣，嚟緊會交俾朋友通正維再喺度發表。

歡迎繼續討論。

第二季 post5:
魔族問答2#294
清負方法、連結天使方法、何謂心魔

第二季post 4:
冇文

第二季post 3:
冇文

第二季post 2:
路西法問答#7

第二季post 1:
魔族問答#222

第一季post 15:

開定先

網上見到 蛇巴打可能鐘意？

我個第一

但你1001喎

我要第一

對唔住，睇到鞭策你減肥果下笑左

夢夢魔女妳好

搶我第一 放隻鷹出黎咬死你

第一係我呀bb

千手喵巴bb你好

正

估唔到個post可以run咁耐

你開po個陣 驚

你開第一個po果陣 有冇驚過 會冇人睇

你睇小夢姐呀？

Brw我有爆過你咩樓主大大？

不安

佢本住沉底既心開post1
點知好快比班踩場撚搞旺左個post就唔洗擔心呢個問題

好強的氣

望住個頭冇野
望佢個身不安。。

唔係呀
幾cute cute

佢隻顔色好靚 同天河石一樣

我會叫佢做 冷豔天河蛇B

幾靚，但仲有更加靚嘅，不過都係唔好擺喺度嚇人。（哈，我都未知晒咁多種類，依條係響尾？）

夢絲，其實由你開post同同你傾嗰陣起我都知道你係來自負維，多謝你喺度講咗咁多.

我個人不喜愛爬蟲類 無咩特別 果句不安純粹個人感受

其實你唔威脅到佢，唔近佢，佢真係唔會搞你

你係咪好憎人食蛇

佢要我做yoga
然後做嗰時彈出話唔好做得咁那西

我試過本來dup 低頭上緊樓梯（山邊），跟住抬頭睇路，就見到條蛇弓起身望住我

個下幾近

我呢排真係幾想改變 但係成日都心情唔好 做乜都提唔起勁
其實有無特別原因 有無咩解決辦法

留名
上面條蛇隻色好靚

憎咖，但無符

係自衛機制，你再近D就真係會咬

條蛇真係好靚 第一眼見到跟本唔會諗正定負
純粹欣賞

多謝提醒左我仲有幾堂yoga 未上
可能呢個係路仔佢地對美既執著，做任何事都要美美的完成？

佢話咩唔好有太多地球物質，唔明佢講咩，同埋yoga可以修心，助靈性發展（但一個人做先有用，多人做只有修身效果）

點解阿婆世界會慢過我哋

以為你講我

可能指唔好成日買太多無謂野番屋企？

路仔有冇直接派過分身上黎

其一
其二係指唔好太多脂肪
所以佢先鞭策我減肥

冇。香港冇佢分身

香港無，即係世界其他地方有啦

多謝路仔提醒，我會繼續keep住減肥，同盡量買少d無謂野架啦！

唔知死左未

咁露仔呢

你自己直接問佢啦

型唔型?

冇深究過

仲有冇問題要問龍族？

以為佢地會汁到自己好型

我既幻想圖:

點解中國人成日話自己龍的傳人 現實有冇關係

西方同東方龍有乜分別

平時飛過 有冇見過路仔 型唔型?

好波

1.東方龍同西方龍GEI 分別
2.職責
3.點形成?
4.龍有無再細分族?白龍?黑龍???

問埋 白龍會 紅龍會

仲有古代皇帝叫真龍天子? 堅定吹

問唔到呀 露仔今晚可唔可以陪我訓覺，我想同你傾下計

問左 : 唔可以

露仔一定會同我做朋友

依個POST 令我開心好多

荷巴:

我心有所屬 望你早日抽身 無謂痴心錯付

露仔

想問龍族有無聽過「龍族」呢本小說

露仔點會叫我荷巴

點解

啲回覆好好笑，我返緊工笑咗好奈

我晚晚係佢隔離 講你壞話

你確定唔係啲型男圖 令你開心 ?

當然啦，流晒口水

More

龍族既一切，架構，派系都有興趣
龍族同天龍人咩關係？

你玩嘢 佢係咪去咗另一個平衡時空

我哋人有冇機會見過佢哋而不自知
係咪真係又識游水同飛

我見啲人去放生話供養龍王
之黎啲龍喺海入面叫係咪堅

你地唔洗爭，露仔係我既

重有蝦兵蟹係未龍嘅手下

我諗起龜丞相

唔係有交情 露仔應該唔show 你地
叫番 大愛既m 天使啦

此露仔不同彼路仔

想問龍族係地球既分身有冇咩特質？

露仔十分大愛，去街玩都會見到代表佢既符號

個主題好應景
然後尋日先買咗本書都有講常變

龍族係今次揚昇過程中既角色係?揚昇過程中有冇咩主要職責? 麻煩曬

露仔 = metatron
路仔 = Lucifer

都係我情人 不用分那麼細

你個名

仲有 龍脈同龍既關係? 龍會守衛龍脈? 麻煩曬

無知一問 metatron唔係譯梅丹佐咩？點解會叫露仔
好想同佢傾下計

個ACC問人借返黎 喵巴 我追曬你介紹個 又到爆料 D 舊POST 有問題可以問你嗎?

啲人成上飛鵝山車震 同條小龍有冇關係
係咪龍氣令山上既男性 下肢短暫性過度活躍

露點肌肉高維度天使型男 簡稱 露仔

唔好咁講，齊齊討論

喵巴 崑崙山神仙係咩外星人
你上次話隻獅子係崑崙山派黎 咁關唔關獅族人事

我覺得你而家啲幽默冇以前咁dark得嚟又唔好笑

以前? 守護靈偷睇我沖涼果啲?

以前即係上兩星期左右之前

清負

其實得我以為唔講就冇人知咋嘛
係人都估到我負維啦
加上態度咁樣

以前唔好笑?

不過依家已經唔同 因為接觸左路仔and露仔
仲有再主要係 隨歲月增長我變得比較 成熟可靠 善良同正直

我都覺得你接觸左之後有轉變

你嘅歲月增長得兩星期咋喎

爆料Post入面既會社聽落 係想引發三戰黎推動佢地既NEW WORLD ORDER 似係一般所講既負面精英集團 而根據網上一D光工資訊同喵巴之前地球近況消息 光個邊正取得勝利

1)所以我地當下係唔係進入左上一季所講分裂後較正面冇三戰既地球?

2)爆料Post(44) #878個回覆 所通既賽斯 係咪同喵巴之前通既係同一位? 一的法則 Ra ==藍鳥人==賽斯?

3)網上一D光工資訊話耶穌所屬既光工組織計劃左三階段揚昇 係唔係真? 第一階段有關星際種子部分又開始左未?

唔好意思 麻煩曬各位大佬

以前真係唔好笑
低級笑話咁

特一個男仔變成一個男人
只係需要.........
一晚

有咩分別

17歲變18歲嗰晚？

搶到人生第一個1001嗰晚

露仔 係咪你改既

好感動

今次都係你，想點樣？

一下得啦 洗鬼一晚咩

我送比飛天小妹豬

知否世事常變
變幻原是永恆

我覺得婆婆巴依家個人正面咗，唔似以前成日埋怨汪阿姐唔理你

佢未能擁抱常變
俾光佢都冇用

正解

夢夢

咁比美極 順便叫佢番黎

因為我已經有 metatron

美極跳制跳咗咁奈都唔返嚟

預唔預佢睇露仔都講聲丫

又要多謝露仔
多謝metatron 幫我渡過難關
非常開心 非常感謝

可惜宜家資本義下 已經變左一種賺錢既商品
仲有新式果啲古靈精怪既瑜伽 根本就背道而馳

大家望下個天 紫色架

日本個颱風係未特登想整冧日本個能量場?

可能上面開片，某d野中箭受傷啦

吓，我諗你都知D人估到，唔係咩？

其實想改態度係有得改嘅，唔使咁快定型wo，不過如果你覺得唔需要改，想保留自己嘅個性，咁亦冇問題。我有時態度都未必好，但做人做耐咗，開始注意D，唔再太倔.

好羨慕你有時間玩yoga，我就忙到傻咗.

知你地想通龍，順便喺度問吓，龍同蛇有冇關係？

push

你係咪未睇眾神異聞錄，其實入面已經講晒。不過我講多次啦 。
會社(共濟會)想實行nwo好耐啦，到近期開始想打金仔同習總，亦都係ww3前奏。
不過由於時間線已分開左，金仔變左唔玩核彈，會社得返滅共一個目的，如近期既經濟戰已經開始。我會覺得上面班神佛係有係背後做手腳，唔係金仔點會突然轉死性。
至於點解會社要滅共，就係神魔大戰顯化成實相。
你講果個賽斯係賽斯其中一個3d分身。而一的法則既ra同藍鳥人唔一樣，但都係同人類覺醒劇有關。賽斯唔=藍鳥人，佢係佢哥哥。
揚升計劃開始左好耐啦，都有幾十年，你留意下世界各地對na既接受度就知。

講啲經歷黎聽下好喎

其實會社係忠定奸
佢做既野有啲撲朔迷離

洗完太平地靚晒

冇話忠定奸，睇你企邊邊

好啦
得閒嗰時同佢高我傾下計先

願聞其詳

係囉，一個公開秘密
等我仲諗左陣仲有d咩料可以爆你

其實你一出文我就即睇 可惜記性唔好 果然睇一兩次係唔夠 又係時候返煲 眾神異聞錄 返睇完部分眾神異聞錄 ra同賽斯都係鳥人族 我睇full disclosure入面Ra譯做藍鳥人 我自己攪亂左 應該話藍鳥人==鳥人族 又有問題請教大家

1)今次3D神魔大戰 香港人/香港係咪有咩特別既角色同職責 因為香港背景地理位置都好似有D特別 係東西方(神魔)之間 又係龍脈風水寶地

2)會社即係唔等於果一班背後操縱地球既負面陰謀集團? 陰謀集團係?十三家族/天龍族人?

3)即係三階段揚昇係真? 太好啦

4)高維不論正負光暗都認同本源論? 有冇其他睇法或假設?

5)我地既然有高我 噤高我又有冇佢地ge高我? 佢地又可唔可以通佢地ge高我 一直通上本源?

好似喵巴所講 na阿光工阿 等等既資料愈來愈多 而且仲愈來愈具體(三階段揚昇) 奈何唔知點分辨真偽 只好借機問下大家 特別多謝喵巴 不厭其煩 講完又講 麻煩曬

1. 香港夾係神同魔中間，如果你有睇奇異博士其實有隱喻，入面有香港。亦因為香港有龍脈，又有錢，所以中國就想南水北調，但美國當然看在眼裡，始終啲錢全世界有份，你見近期美國針住中國黎打經濟戰。至於香港人有咩職責，都係一個非常矛盾既問題。有人撐共，有人反共，兩股能量仲角力緊，自由意志，冇話一定要做啲乜，但最好有一個心理準備去應對如果香港發生巨變。

2. 哇篇已經有講，陰謀集團基本上已經停止運作逃到地心。淨返一啲有負面精英基因既權力核心後代係度角力。陰謀集團就係果班「地外入侵者聯盟」，請睇多次哇篇。

3. 當然係真，依家已經好多人知道揚升呢樣野。大量既身心靈運動已經係一個轉變。

4. 冇，所有外星生命都知道一切皆一，只不過有啲封閉左消息黎奴役人類，扮神。

5. 有高我自然有高高我，一路向上推。

btw，其實對真偽唔駛咁執著，你個心想點做就去做，真偽都係由你創造出黎。

冇乜野，金屬一舊

巨變大概幾時會出現

未來既野說不準，係呢幾年

咁快
我要努力準備

有啲post已經講緊儲糧

唉 ...... 唔係呀

食氣就可以連糧都唔洗儲
得閒出去吸太陽

永久出體 咁咪唔會餓

來源係Trump Trump叫美國人為災害做準備，之後班傑明果面又話有事會發生。

睇下算

咁你咪錯過左做現場觀眾，親身體驗既過程囉？

我就係見到相同ge資料 覺得好似黎料 先急住想知D資料真偽 好準備下啊

連metatron 定下驚先

Cobra上個月個集體冥想報告話一個月後地球局勢會升級，一個月後即係九月中。

但我覺得燒唔到香港，食下花生睇Trump Trump 有咩搞

呢類儲糧post都講左幾年
午餐肉都過晒期

想知揚升後有冇得改變肉身。
想做女人

唔駛急，你望實恆指同人仔匯率就得

鬼係咪會食鬼？如果係的話，食人嗰個會唔會有後果，被人食嗰個又係咪會永遠消失？
Btw無追po一排 點解無啦啦彈左個魔女出黎嘅 拍戲咁款

見大家咁期待有咩大事發生, 比條link大家睇吓

不過巴夏講未來是無絕對決定, 因為大家每分每秒都選擇緊自己未來

世事常變呀各位

齊來擁抱常變吧

迎接那變幻，今生與你擁抱着永恒。

想問下龍族會食咩？
恐龍又係咩黎？
恐龍絕種個真相係咩？

即係新量子金融體系QFS 係真 其實我唔太注重金融啊錢啊 夠食夠住就好 但求屋企人可以平穩過度 不過既然喵巴噤講 留意下經濟做指標都唔錯

喵之經濟達人

出啲念力先，我要今年有大改變

個網睇完都唔知up乜

你講緊我呀？
我第一季已經喺度架喇喎

我夠係
我意思係話做咩無啦啦有個魔女身份

請喵巴解答

好奇想問下負維有咩玩

個個都覺得未到咪真係未到。哩到啲人咁勁，一個可以頂一萬個啦，一齊用念力推爆條時間線，天下大勢由我地掌握

那那那 ！ 黎料啦

乜都冇
因為變乜都有

就好似我3d屋企咁，因為乜都買到所以乜到冇，家徒四壁，打掃都方便啲

須彌山好玩好多
有聰明樹葉食

推爆條時間線
我要求立即加速全球揚升計劃

要改變唔係係到up下就得
千里之行始於足下

須彌山 係咪佛祖嗰度
正負維互通？兩個維度嘅人會互相交流？
聰明樹葉講多啲
仲有冇咩得意野

行動 行動 行動

熟悉既對白 字裏行間滲着豉油既氣味

係呀
我同喵巴3d都有交流
4d點會冇
前排去左搵千手打邊爐佢問我食唔食生果，我話想食桃佢話冇，但有聰明樹葉，淡味，食完會好清爽咁

你信念唔夠

老抽黎...

我又想要聰明樹葉 整聰明豆

想問下分辨遇到守護靈同撞鬼既方法係咪睇佢比自己既感覺係舒服定唔舒服？ 如果嗰下覺得唔驚好peaceful既係咪就係守護靈？ 定其實一啲無害既鬼都會令人好peaceful? [/b]

嘩....係瞓緊教時出體定想出就出到嗰隻

今晚發夢可唔可以帶我去見識下

咪話我出體能力封左
用三眼睇

今個post感覺氣氛好好，好舒服
但係好多男人圖

帶埋我

不要拒絕 只管接受

帶左你去都睇唔到啦
做左基本野先 修心尋找自我

eye candy

話時話，配合返主題
變化呢樣野真係可以好神奇
以前我好抗拒 BL, 但而家覺得好正

隱性腐

你說服到身邊親友先講

喵巴！！！

喵巴都話係人都知
咁我認左佢算

我懷疑自己有啲人格分裂，我真人好nice架 跳制嗰時咪美極咁

一日抽20-30分鐘做yoga咋嘛，有心就做到

但你喺度咁耐 都唔覺你去到美極咁款

日本又

我已經抽咗嗰20-30分鐘做其他嘢，運動就擺低咗

未去到美極lv, 保持心境穩定對你有益，練yoga係唔錯嘅（不過我唔練ga)

出櫃出體吧 少年!

D gag 係高質佐 但都係唔識接

D型男圖經我精挑細選
你心動好正常
唔洗怕醜

唔只魔女，將會有唔同種族既人寫文
得我講會變左一言堂

同埋唔係無啦啦
所有野都係有需要先會適當地出現

第三季?

係眾神異聞錄Post到出文定係其他地方? 如果係其他地方麻煩喵巴提下 好想快D有得睇

BTW 超型巨大UFO

好期待，百花齊放

我都唔知第二季可以玩幾耐
咁快諗第三季？

條片好假喎

又中伏 我係睇 本傑明福爾富德 D資料 仲以為一切都安全可信

「自雙子塔被核爆17年後，陰森國度影子大臣麥凱恩在911週年紀念17天前被處決，一場風暴將在9月登陸。」消息人士繼續說，而「當麥凱恩8月31日躺在棺材時，整個參謀長陣營出席悼念會以示勝利，是一個給予愛國者的消息。」「麥凱恩的棺材之關閉，是因為要麼他的腦袋給炸掉了，要麼根本就不在棺材裏。」

跳制嘅情況唔同啫

#1咪話左喺度post囉

最慘係麥凱恩又真係死左 都唔知佢係穿鑿附會定真有其事 不過如果真就好精彩好刺激

sor 又睇漏左

「醫學權威表示即便麥凱恩腦袋給炸掉，也可算是治療腦癌一部分。」消息人士繼續說: 「克林頻向醫生咨詢，預防罩丸癌的資訊，而他的妻子希拉里卻處之泰然，因她深信這從不會發生在她身上。」

感覺好假wo，佢咁大年紀同患咗咁耐癌，同埋臨去世前不久係佢要求斷絕治療ga。佢係極唔錯嘅人來，唔知唔知路真係唔好亂講佢嘅嘢。嗰日葬禮都大把人出席，點知道係邊個。

睇晒成篇文你感覺係咩？
我既感覺係「一頭霧水」
所以我結論係篇文只係想迷惑人，好似AI寫咁

就係怕攪錯 所以先想聽下多D人多D角度 正好借哩度黎用

本傑明 係 AI ?

奇異博士裏面至聖所 分別係紐約倫敦香港
咁啱紐倫港 又係三大金融中心 係咪姐係話 三個地方都有龍脈

寫果個同譯果個兩個人啦
同埋譯果段文又唔知經過幾多手

應該係啦，一個地方人才濟濟實有大自然風水影響
正所謂地靈人傑

以前讀書做presentation做呢三個地方

睇番歷史原來英國本來想拎舟山
後來陰差陽錯拎左香港

美國果面啲花生好好睇

乜花生

？

今日又爆Trump Trump 啲黑材料，
另一方面，Trump Trump又想放自己人做最高法院法官

呢單講咩？

fake news

正wo

活佛viva ?

天使長米迦勒 分享點冥想同清負

早一兩日啲夢好似有啲寓意，而岩岩有種強烈感覺覺得要面對自己由細到大嘅經歷
究竟發生乜野事

睇得嚟都沖完涼、冥想完、清完負加俾埋光人

可能signal一直都有，你get唔到
而家敏銳左咪get到

本土野比較有共嗚

又真係幾長下

好似西遊記羅家英咁, 唔係無道理, 但真係好長氣...

我寫連天使先幾十字

好鐘意禪宗果D一點就明, 真係好正
但智慧有限無得下下都咁爽

大意係白宮內有一個抵抗姐織暗中阻擋Trump trump做出危害國家利益嘅事，某成員仲寫咗個專欄

冇點算
救左你

你清下負先

美極改左名做卡拉古斯

when come home

今日天氣好好，送條毛比大家。

幫你擋左一野，任務已完

依粒乜東東黎

今鋪真係rest in piece

玉碎人平安

呢個名係咪又有段故？

可能同佢高我有關

應該唔係魅力

既然暗裡很享受 就不要再逃避

大家幫下眼

我以為你gay架tim

有能量

前晚發左個好得意既夢
夢既結尾係一行五人，有啲似美少女戰士/光之美少女
感覺佢地帶住疲累同傷，似係經歷完一場戰事，大家扶住大家一路向前行，但個氣氛係好開心同吐氣揚眉 平時我基本上唔發呢啲稍微唔現實既夢所以覺得好特別

我想再買
上癮了

點解有種寒冷既能量，打左下尿震

你諗下邊度避過一劫

喵巴

好好笑既格鬥game，眾神格鬥

唔駛驚，冇野

冇你

比我係design都唔整啦，咁多隻手，想整死人咩

蘇哥同佛祖好似幾屈機

dupicate 咪得
係出技先要action 咋嗎

射箭係后偽？

唔係天照咩？

邊位

天照係日本神

都係天人？？

天照，月讀都冇聽過?

月讀玩monster strike 有

罰你通佢地寫文

喵巴有無聽過一隻遊戲叫SMITE
都好精彩好多神

日本天皇話自己係天照大神後裔
吹定堅?

中國龍的傳人天子
埃及太陽神化身

有，以前晚晚玩

叫佢拎dna報告先信

買呢本書

有人話神武天皇其實係幫秦始皇求不老藥既徐福
昆左秦始皇啲錢 去日本
之後吹自己係神武天皇 天照大神後裔
跟手一直傳傳傳 到宜家既明仁

好發現婆婆巴歷史好勁

罰你睇火影

我 search通google 大神

真正通AI

冇

見到個POST諗到
其實香港成日捐咁多錢, 會唔會計我地間接做左好多好事

堅

Trump 其實係咪背後有光撐佢

比錢貪官算唔算好事?

一定有啦，唔係點會開中國波
留意下近排中國又拆教堂唔比人信神

講起呢個
我有時半醒情況下個腦都會作歌
但我本身完全唔識音樂
所以唔識記落黎

龍族

問：你好，請問可以怎樣稱呼你？

V : 可以叫我V 。

V : 我是龍族其中一個在地球工作的科學家，在地球負責創造和改良人類基因。完成了自己的工作後外星蜥蜴人和天龍人與原生地球蜥蜴人以及龍族發生戰爭，其目的是建立天龍帝國。我們部份龍族成員把自己轉化成3D的靈魂投胎成人類，地球還有好多尚未覺醒的龍族成員，有戰士、學者、科學家等等。

問：請介紹一下龍族的背景。

V：龍族代表知識，是一個遠古已經存在的種族，與天龍族或蜥蜴人不同。龍族當初想在遠古的天龍星，教化天龍星原生的蜥蜴或爬蟲，所以把自己和天龍星原生的蜥蜴或爬蟲基因混合，創造出蜥蜴人， 但後來蜥蜴人力量漸大，把龍族大量滅絕，然後把龍族的科技用於侵襲宇宙，較高級的蜥蜴把自己改造成有翼的形象。成為高等天龍星人。在alpha 天龍座開始建立天龍帝國，一部份龍族被滅後來到地球，再次開始他們的基因實驗。

直到有其他外星族群介入幫助，龍族負責改造人類基因，然後守護他們。另外，因為地球本身住了智力較低的蜥蜴人，龍族再幫他們改造成地球蜥蜴人（共濟會原型）。然而，再一次因爲蜥蜴人本身的獸性而反向對抗並獵殺龍族，並將龍族驅逐出地球。龍族一部分靈魂投胎黎地球，目的是要保留一部份勢力於地球，等待時機。

我們曾經亦經歷過三維物質的身體，但那是很遠古時的時候，那時還沒有太陽系宇宙吧。而龍族在那時是跟大家所認識的相同，都是卵生的，亦有分雄性及雌性，當我們昇到比三維高的時候，我們放棄了性別，取而代之的是陽性能量及陰性能量。如有興趣知道龍族的進化歷史，可留待外傳再詳細講一下。

問：想不到被自己改造的生物殺完一次又一次……

V：不要傷心，不要憎恨他們，這是我們的選擇，已成過去，地球一定有個美好的將來。

問：龍族在地球數量有多少？

V：十零萬。他們多數都是同一個意識分裂出來，主要是華人。他們很多在中國生活，有好多人都決定了要幫其他外星族群承受壓力、痛苦或悲傷。因為我們龍族有好強大的忍耐力，亦都很願意去幫助其他族群。

問：龍族有什麼高科技？

V：在我的領域上面有將人類DNA 增加或減少、改變形狀、改變不同蛋白質的組合的科技。龍族的DNA 是8旋 -16旋間，視乎其學習需要。

問：武器／裝備呢？

V：最基本的是離子鎗，類似你們的電擊鎗，不過是研發供其他族使用。我們的武器不會將對方殺死，但會令佢短暫失去活動能力及知覺。 亦有改變人類腦波的裝置。

問：4D上夢姐（開第二季POST的魔女）和V認識嗎？

V：不認識。

問：有沒有聽過魔族？

Ｖ：有聽過沒有接觸過。

問：V與天龍有什麼關係？（按：天龍與上文的天龍星人沒有關係）

Ｖ：兩個原生種族打過仗，天龍族群以龍族及蛇龍族為食物。

問：想問對貿易戰和高鐵有何看法？

Ｖ：貿易戰對於我來說只是兩個小孩在公園玩爭做老大，鬥拉攏人、鬥劃地盤、鬥氣，好明顯中國想做老大，但是輸身型。而高鐵是中共用來告訴香港人，香港是中國一部分（相信很多人都會反感吧），而中共會否把香港變成一國一制還很難預測，世界每分每秒都在改變，保持正面心態及積極。有人說過高鐵都是風水局之一，但是我想說一點，人定勝天，因果報應，天理循環， 香港人心態積極點吧！

Ｖ：識不認識卡多（某能量族存有的代號）?

問：有接觸過，因為有部分武器需要他們幫助提供能量。

問：認識幾多宇宙種族？

Ｖ：大部分都接觸過，不過有幾個我接觸得較多如：能量族 、光族、天人族、海人族、星球靈、天龍族、冰雪族等等。

問：地球的龍有時會不會化成人形行動?

Ｖ：不會，龍族形體在4-6維活動，靈魂才會落到三維活動。另外，曾經有人見過龍是因為他們想人類看見他，於是他用自身的能量或特別的裝置跟人類聯上。

問：擔不擔心香港日後真係剷郊野公園或填海，如果成真你們會搬去哪？

Ｖ：離開、直接投胎黎地球或去另一個宇宙。

問：有沒有龍珠？

Ｖ：沒有真正一樣的東西，但有類似的裝置。

問：龍族有沒有祖傳技能給同族人類分身使用？

Ｖ：我們沒有祖傳的技能或技術，但我們對於創造新的東西有一種執著。 在四維以上，每位龍族成員都可以自由選擇學習他們有興趣的技能或能力，有點像你們中學或大學時選科修讀，有些會先選擇實用性較高的例如體術、戰鬥、靈力；有些會專門做研究、開發、製造等。

問：龍族生活方式是怎樣的？

Ｖ：龍族是群居的族群，我們很久以前生活在你們所謂的森林中，同時存在著高科技，因為大自然可以幫我們補充能量（在我們學習到在大自然取能量前還是要進食），我們會在大自然直接吸取能量，同時會將科技，回饋給大自然，例如平衡空氣成份，控制自身的能量等。
但我們原生居住的星球已經不存在。

問：香港的龍和你們有什麼不同？

Ｖ：有些是我族，有些是天龍族製造的混種。

問：你們經歷過幾多次地球文明，可否略略講解每一次文明？

Ｖ：其實我們經歷過無數次的地球文明，但有好多都是不成功的實驗，真正發展規模較大的有五個文明：
第一代：恐龍、類人猿、古代人文明。其實不同時間創造的恐龍都有斷層，例如初代恐龍只在水裏，因為當時地球陸地只有1~2％，海洋佔了98％以上，其後我們將海水引離地面，令水下的陸地升高，再創造新的陸行動物；另外我們有加速牠們自行進化的速度，但表現並不是我們預期內，所以出手改造牠們的基因，因此會產生了進化斷層。

第二代：以姆大陸為中心的文明。這個文明是地球上第一個文明除了我們龍族參與外，還有另外一些有興趣的外星族群參與，外星高科技令姆大陸人著迷，最終導致滅亡。

第三代以古巴比倫、古埃及、古印度、中國為中心的文明，這時期有宗教的出現，陰謀集團亦開始進行干預活動，而我們亦於東亞洲佔領一定位置。

第四代宗教文明，陰謀集團利用宗教控制人類，所以我們與其他宇宙種族組成議會，決定以宗教跟他們鬥，議會派不同的使者使用不同的通感提示人類。可惜發展不似預期，我們的原意被推倒、扭曲，以致失敗收場。

第五代地球揚昇文明，議會派更多數以億計的外星靈魂來到地球，他們一來到地球便忘記了來的原意，以致不斷的投胎，直至覺醒。

問：怎樣看大鵬金翅鳥？從哪裡來？與天龍族有沒有關係？

Ｖ：伽樓羅（大鵬金翅鳥正名）和我們一樣都是守護角色，但他會有更多的事務例如進行清除負能量。他吃的是蛇龍。蛇龍是天龍族把龍族和蛇基因混合製造而成，以混淆視聽。

問：龍族是不是負責降雨？

Ｖ：不是，降雨是我們自己降致四維時，對三維的影響。當時，我們短暫改變人類的意識到3.5-4維，令他們能接收到我們的訊息。

問：為什麼中國人經常說自己是龍的傳人？與現實有沒有關係？

Ｖ：有，最開始我們在東亞洲建立不同的據點。

問：西方龍與東方龍有什麼分別？

V：西方龍是有翼的，而且混合了高等天龍人基因，用作高等天龍人的竉物或座騎。

問：平時飛過有沒有見到路西法？型不型？

Ｖ：沒有。

問：白龍會和紅龍會是什麼？

Ｖ：以龍的名義組成的地下組織，實際跟brotherhood的組織相同，名字沒有太大意思。

問：為什麼古代皇帝叫真龍天子？

V：當時的皇帝要令人民臣服，於是在登基當天找祭師召喚我們，以增加公信力。

問：可否告訴我你的職責？

Ｖ：我以前負責基因改造、製造工程，現在負責推進地球揚昇。

問：你們是怎樣形成的？

Ｖ：我們一開始由同一個叫「龍族意識」的源頭開始分裂。在虛無混頓時，龍族意識在物質世界組成，然後一路進化、揚昇。其實所有宇宙都是以同一方式形成，大同小異。

問：龍有沒有再細分族？白龍？黑龍？

Ｖ：無，所有龍族成員都有同一意識，各自在自己的崗位負責。

問：有沒有聽過《龍族》這本小說？

Ｖ：沒有聽過，但書中有部分是從我們方面取得的訊息。

問：可否告知龍族的一切、架構以及派系？

Ｖ：總不能把一切都公開吧？關於龍族的事，大多已說明了。架構在上面已經說明。龍族的開端是一個叫作「龍的意識」的源頭，所有龍族成員的高我便是「龍族意識」，所以並不存在什麼派系，所有成員都在自己崗位上負責，亦可隨意轉換剛位學習。當完成學習後，他們會可回到龍族意識當中，或到其他宇宙繼續學習。

問：人類有沒有機會遇見過你們而不自知？你們真的會游泳和飛嗎？

Ｖ：有，對能量敏感的人或是龍族靈魂的人會有感知。我們會游泳和飛。

問：聽過人說去放生以供養龍王，真的有用？

Ｖ：龍族不會要求人去拜或供養；有部份龍族成員是住在「海」入面，但其實只是一個出入口。

問：龍族在地球的分身有沒有什麼特質？

V：沒有，主要在能力或學術上有特出的表現。

問：龍族在今次揚昇過程中的角色是什麼？揚昇過程中有沒有什麼主要職責？龍脈和龍的關係是什麼？龍會守衛龍脈嗎？

Ｖ：龍族在揚昇的職責主要是以量去令更多人覺醒；龍脈是很久以前龍族成員把自己的能量藏在地球上的位置；龍族當然會守護自己的能量。

問：龍和蛇有沒有關係？

Ｖ：實際上無關係，基因上有30%是龍的基因。

問：想問一下龍族會吃什麼？

Ｖ：在很遠古的時代龍族以植物為食物。

問：恐龍是什麼來的？

Ｖ：恐龍是在地球的實驗品。

問：恐龍絕種的真相是什麼？

Ｖ：我們製造的恐龍獸性太強，以至不能教化，所以只好毀滅牠們。

問：有什麼跟讀者說？

Ｖ：我舉一例子：大家都是初生嬰兒，剛剛學習爬行階段，但總有一些BB 急於用雙腳走路。但由於他們雙腳的骨骼還不夠肌肉及骨質密度低，不足以承受自身的重量，會引致雙腳變形、彎曲，嚴重的會骨折，影響日後的生長發育。大家有緣看到的都是聰明人，一定會明白以上例子背後的意思。大家加油，宇宙還有很多有趣的事等待各位學習！

第一

龍族個feel好學者

咁泰國白龍王係咪龍族?
我有冇龍族基因?

最尾嗰段好似同我講咁

問：龍族是不是負責降雨？

Ｖ：不是，降雨是我們自己降致四維時，對三維的影響。當時，我們短暫改變人類的意識到3.5-4維，令他們能接收到我們的訊息。

佢地傳送乜野訊息？
黎緊幾時會再傳？

我地每一刻都穿梭緊平衡宇宙，只係差異太少唔覺

其實點先知自己係咩族

係咪所有種族都經歷過三維物質身體 ?

條女中意左第個
情緒好唔穩定
想動殺機
可以點平伏

巴打勿衝動

女死女還在呀 巴打!!

即刻打個丁 冷靜下先 再訓一覺

出面咁多女 隨便搵個都好過佢啦

我決定左

send錯 依幅先岩

決定左乜

會流血

唔好啊 屌你
女朋友識左幾耐 發生乜嘢事 點發現
起碼講清楚先

放低把刀先
有事慢慢講

盡快將憂愁眼睛 憂愁面孔 憂愁內心拋棄吧
找回你的微笑嘴巴 一同和唱 可以嗎啦

咪亂搞gag
真係出事就大檸樂

召喚喵巴 誠絲
睇下熱姑上的螞蟻咩事

咁對唔住大家
有朋友開解下好少少
但情緒未穩定

要大家擔心好對唔住

唔緊要
最重要你冷靜，唔好衝動，和平解決件事

下個會更好

冷靜之後搵m天使

而家我4d上幫唔到你啲咩

琴晚搵過
佢好似幫我通脈輪
琴晚情緒係平穩
而家暫時一feel到自己有事就深呼吸

有d野始終要自己面對
要解決事情覺要解決心情
終於明點解m天使要叫喵巴睇住我
我都幾恐佈
好多謝頭先關心我ge人

睇下明日花冷靜一下自己

而家去緊同老死飲酒

勇敢面對，當一個人開始轉向靈性就會有人生交叉點，業力會加速，頂住呀！

轉向係咩意思？

擁抱常變
好好擁抱一下

有可能會同朋友/情人/家人分開、自己身體會出現變化，etc.

我專登用呢個做標題係有意思

殺人只會徒增殺孽，遲早會還，差別只係在於點還，唔好亂做傻事，後果未必係你承受得起。

（唔客氣講句，依個人生有咁多事，郁D就諗殺人，唔係諗正面面對個問題，作品一個外人我都睇佢份人好極有限。好多時個人對愛人動殺機都係因為覺得佢係佢嘅所有物，覺得佢係一件俾人搶咗嘅玩具，得唔到就要毀咗人地，係極危險嘅佔有欲。但依個世界從來冇邊個屬於邊個，有自由意志，你能做嘅一係努力令佢再次愛上你，一係就放手放過佢同你自己。

仲有之後亦唔好諗住女死女還在，唔反省，唔吸取教訓，相似嘅事就只會再發生。）

Typo:作為一個外人，sor

得啦得啦 知道你最叻
每個人你都要踩一下先至舒服，一個人要成長自然會知點做，唔需要你多言，況且你有可能刺激到佢。我以前好似你咁，為左展現自己的智慧，可以不擇手段，重點係自己，唔係人地感受，其實根本就係自私同自大，以為自己嘅見解獨步天下。其實有啲嘢人人心底裏都明白，你想勸人可以改下語氣，換個方式。
當我學識愛之後，已經開始用唔倒你嗰種諗嘢同說話方式。

唔係已經唔想同我講嘢咩？我都唔打算再覆你任何嘢。

我自私，就直情唔會出現喺依個post，我都怕留言之後有麻煩。況且已經有大把人安慰佢，唔需要我一個，但有一D道理我覺得總要講一講，就一次過留晒喺度，當係俾CDrom睇。

我一向都有愛，唔似某人連愛同自私都分唔清。你上次講嘅嘢已經有眼見，不如花心機好好check住你嘅控制欲先講愛吧。不擇手段嘅人似剩係你ja，我可冇打算show俾人睇我叻定點。

好啦，上次我都講過，我唔會再同你講嘢，不過你咁過份話我，我就姑且澄清一下。

你太偏執啦
我已經正視自身問題，但唔係你講嘅嗰啲 。唉，我已經係進步嘅路上，係時候到你
通常人永遠都睇唔到自己嘅問題，一個唔願意被打敗嘅人永遠都不會被打敗。其實你點回應我都冇所謂，因為我已經成長左，冇人可以冒犯到我。我愛你，如同我愛地球上每一個生命，人本來就係光暗俱完，我要嘗試體驗哩種美

係生命中可以幫助我嘅人唔多，你刺激我即係比機會我降服自己嘅心魔，我好多謝你地架

唔緊要
肯打咁多字都你想我好
好多謝你

冇事冇事
放心
殊途同歸
多謝大家愛護

巴打振作，一時心念真係冇乜嘢，唔好因為咁樣睇唔起自己，又或者內疚，走唔出去。無付諸行動已經證明你成長左，其實可以話渡過難關啦
你多謝自己先啦，最大一定係你自己嘅功勞

今次呢個經歷發現原來我身邊好多人幫我
網友朋友都救左我
坦白講如果唔係你地我堅會做傻事
多謝各位
人原來真係一個群體
我要學識關心其他人

放開啲 bro
呢啲事我都經歷過
我人生仲慘過你
依家咪仲生存緊

我係澄清，唔係偏執，你剛才講嘅嘢係唔單只反映你唔明我表達嘅嘢，或者俾我講嘅嘢刺激到，亦可以話係對我人格嘅指控，我無理由唔出聲

我講得出，做得到，以後真係唔會再同你講一句嘢，各自修行，你好自為之

爆業力

我唔係乜都知，雖然我可以自己通

唔好意思依家先覆你
當你決定左向靈性發展
業力會加速同爆發，所有同你唔岩channel既人事物都會突然改變，例如父母去世、情人分手等等，都係迫你找數，係劇本既一部分
我理解你既傷痛同憤怒，但自殘或者傷害對方都唔係一個好既解決方法
放手，祝福佢先係最圓滿
當然如果你想cool煲亦無不可(cool到既話)
m天使話4d上已經幫你處理好
只淨返你選擇揚升，放下包袱，展開新一頁
定係沉倫係悲痛之中不能自拔
希望你痛完就上路，時間會沖淡一切

呢段時間多啲搵朋友傾
唔好諗埋一邊

其實係咪一定要自己通先知道自己係咩種族嘅人或者知道自己有咩使命

點解唔同我講嘢
點解嘅
點解嘅
點解嘅

道不同不相為謀，仲俾人污衊返轉頭，更加唔會晒時間，真正有錯嘅係邊個，心照啦

時間上好match
兩個星期前我喺呢度講話比m天使通脈輪（正確d講係比你地確認）
跟住我ex就話兩星期前中意第個
準得可怕
ex我可以話自己做得唔好
但仲未做到放過個男仔
見到怕忍唔住打人

多謝喵巴

祝福你早日睇開，你會成長，我支持你

一齊進步

美軍[最新技術]: 全身癱瘓用念力遙距駕駛多部戰機

Soft disclosure

咁快完左
冇世界大戰睇

月球飛船果個蒙羅麗莎控制飛船GEI 方法

咁快掌握到

以和為貴

抑壓wor

覺得自己慘既要睇下三和大神既故事

價值觀相差太遠冇問題架嘛
我同屋企人都係相反價值觀

你有冇特別偏愛既神或佛？
有既話多數係果個族
當然自己通靈／直覺會準啲

點會 人嘅爭吵只係小朋友爭玩具level，其實好幼稚，而家醒覺

有咩唔開心即管講，呢度所有人都會幫你
失戀呢家野，都係要每個人自己硬食
我自己都失過無數次，亦係咁樣令自己成長／成熟
世事往往就係咁無常，就算結左婚都可以下一秒崩潰
擁抱無常，勇敢面對，你會脱變

開始接近灰人既心靈控制UFO

好似10年前出左個mind control ge玩具

我同一個女性朋友就係價值觀唔同，有時爭吵上黎都各執己見，但一樣相處到，接受和而不同，嘗試換位思考，有時候我啟發佢，有時候佢啟發我。最重要係真係可以放得低，尊重對方，珍惜對方。

YES，雖然唔認同，但尊重佢地既立場自由

三和大神 意思係農民工?

同枱食飯 各自修行

點解接受唔倒 每個人岩岩認識都係乜都唔知，跟著呢？認識多左少少意見不合就絶交？

要多啲包容
唔好咁較真

如果真係因為利益，共同愛好先一齊。咁個bonding 其實好弱。離開左共同愛好就冇朋友做。

Urgent
如果另一個 case
同熱姑巴打相反
係傷害自己
講咩最好

比個擁抱佢，佢唔放開你就唔放開，陪佢一齊喊。體驗左愛嘅感覺，冷靜下來講乜嘢都容易啲。

陪住佢就得

通常都係反語，佢叫你走你就企定定陪佢。情緒激動就離遠少少，唔好離開。

救命，叫人睇開啲嗰個先係真係需要睇開啲, 講句嘢都追住來扭曲原意同污衊，一睇就知邊個先至真係睇唔開。

警告豆子：你真係想以和為貴就請你唔好再詆毀我嘅人格，你再係咁，我一定反擊。

當初係你話唔想同我講嘢先，咁我當然冇必要再同你講任何嘢。仲有我頭先已經講明我同你係各自修行，我有冇進步成長我好清楚，唔使你關心過問。

其他人就自行分辨邊個真係自私，邊個想認叻，邊個想攞彩，我唔想再晒任何時間喺依個意圖顛倒是非，踐踏人嘅好心嘅人身上。

花生

我都花生

你係主角wor

你之前污衊我，我都唔介意，你開心就好啦

無冤不成夫妻
荷巴同蛇巴 可能有宿世姻緣
你地兩個唔好再吵
直接結婚啦

我都冇同佢爭執，點做主角先。只係咁唔好彩比人咬住唔放，不過咬嘅係我，我唔介意咪冇事囉。其實肯放下，可以更好地溝通。
所以我都係花生啊，比人鬧下又點啫，當消業力

其實瞓覺蛇就係我嘅課題

好浪費

好浪漫

瞓覺蛇令我成長 功德無量

豆子，當初係你得意咁炫耀對女朋友耍手段仲呃自己話係情趣，愛人地，我睇唔過眼先至來介入。當初講極都冥頑不靈，我都唔打算再理你，但之後講嘢對象都唔係你仲想來個惡意中傷，我唔反駁道都唔得。我已經對你好客氣，你精嘅就依家停手。

唉，又typo,刪咗個‘道’字

瞓覺蛇本心係想大家好，大家要愛護佢

要所有野都係共通愛好其實冇乜可能，只係未觸發到衝突
你唔鍾意佢呢一面，可能會鍾意佢另一面

我同你差唔多
呢排睇多咗靈性嘢
然後近排好突然就分咗手

你兩個咪拗啦，大家想法唔同，本質都係為熱姑巴好姐
打和啦，super

其實睇佐咁耐可能係荷巴字眼用得唔好姐
2個獨立個體有唔同性格唔同價值觀
相處總有磨擦
要遷就就有取捨，有得有失
難聽d 就計算，好聽d 就技巧

結婚啦

接觸靈性野＝提升頻率＝離開低頻＝低頻人事物消失
行得呢條路就要預左會咁
之後生活圈就會由高頻重新開始顯化
識返個高頻既囡囡

大波妹

呢幾日嘗試清負 係咪真係清緊

你點呀？駛唔駛陪你隊啤

你有咩感覺?

個人無咁down 講多左嘢

繼續做啦

Okok

平和左好多
進度快到我都驚驚

網聚隊啤

可以加個happy ending BBQ/打邊爐嗎？

可能自己係信佛嘅關係 咁就比較偏愛佛嗰方面
自己細個嗰陣有種感覺自己與別不同
但係越著時間增長就無咗呢個諗法
因為自己根本與常人無異
可能細個已經識幻想得太多了

咁勁？復原力咁快？

哩度個個叻仔黎

你好 想問下自殺之後會去邊？

真正與別不同既人 係唔會覺得自己與別不同
平時將依四個字 掛係心上既就多半係凡人

所以係你比以前進步左

點解唔可以帶埋另一半提升頻率？

用愛感化另一半

自由意志
你可以同佢地講
但決定行邊條路係佢地選擇

你信咩 就會去邊

今晚先見真章
不過已經好好多

個人見解要另一半思維開放先得
通常講完比人當痴線

諗諗下咁似吸引力法則ge

想上下堂分散下注意力
有冇d平靚正ge靈性堂可以推介下
google親都好貴

我教你好過

收唔收徒弟

我有個朋友唔信new age ，對靈性一片白紙。我有時借啲咦都同佢講兩句靈性嘢，比喵巴文佢睇。雖則有時只係抽部分喵文啲文，Quote 啲佢接受到嘅對答出黎比佢，佢仲問喵巴係咪一隻貓神（sorry 喵巴）
之前我send 過張地球圖，光之語比佢，同佢講可以清負能量。我都冇為意，點知佢曬相居然曬埋呢兩張，話可以辟邪

成件事好幽默

我唔收徒弟
不過你可以留tg傾

我成日都講靈性野
到有一日朋友有需要時就諗起我搵我幫手

如果我識通靈就好啦，可以第一身幫人

Sorry之前未得閑覆你，知你諗通咗就好

當然尊重喵巴你，但我從來唔會俾面任何想玩嘢嘅人

清左咁多日負，我都唔知係唔係真係有清...

求先食飯 同老母講 獅子山傳說 古代外星人
佢以為我痴左線

is ok
我身邊所有人都覺得我痴線

視乎死前概念，死後執著而定
正常會auto返去靈界

對方唔係揚升劇本帶唔到

老喵感安慰

係呀，一切都係心念形相

點先確定到家人朋友係揚升個條線

search張仁傑

有夢姐教，發達了

潛移默化

妳就好啦，我只能夠係呢度講
我平時班fd個個都食古不化

以你資質應該得，試下啦

講下正能量先，點會一開波外星人
信佛講佛祖，信耶講耶穌。問下老母夜晚瞓成點，不如試下清清負能量。睇你點循循善誘，個人少左負，就講下靈性成長，送張地球圖，話下藝術創作都得啦。

我呢我呢

多謝喵巴比信心我 等我清負，連下m天使先

返去靈界之後等投胎？有冇得選擇唔投胎？

喵巴咁你係咪好鍾意觀音

如果覺得個人輕盈左，心態舒緩左就係

你仲見到佢咪係

因為之前睇到有d亂 以為可能focus係另一邊

你都可以試下通你個西裝友
不過麻煩客氣啲

MIB

可以，但唔係得你決定，你成個靈魂家族決定
亦唔一定即刻投胎

我細細個就覺得佛像好型
尤其果堆明王

佢好惡架咩?

好似唔多覺，不過十次有八次係惡夢，其餘就係一啲好似有寓意嘅夢

你唔記得上次佢鬧你咩？

發惡夢都係排負機制既一種
似乎你好毒喎

可唔可以換個溫柔姐姐比我

可唔可以用過一個新嘅手法，定係咁做法係有原因

會唔會純粹因為業力 未找清所以仲對住

講開明王，我早排做嘢見到個人，
我第一下直覺 覺得係明王嚟。

我都成日有機會見到望到佛像
覺得佢哋好莊嚴

我都好想知自己係咩族
話就尋日有人guide 我做冥想
叫我問守護靈
我一直都未試過有樣
我見到有尊藍色嘅佛
好似琉璃嘅樣
我都唔知係自己呢排睇得多 經書漫畫
定我守護靈真係係佢咁樣

除左神佛之外 從小偏愛果樣野係咪代表就係果個族?

之前唔係話明王冇分身係3d地球咩?

其實點解要比其他人主導自己既去向？

喵巴好似話喺側魚涌

之前喵巴好似講過，不想做人莫想成佛

自己真係想知道自己係邊一個族嘅話
應該要點樣去嘗試通靈

有可能時辰未到
但呢幾年係變得好快

似邊個明王

琉璃藍色佛

都有可能，例如好鍾意貓，某程度上係內心能量既投影，咁有機會係貓族
不過其實又好簡化既，要睇好多野

佢地唔係其他人，係你既分身同高我

咁你都記得

其實神都係人 只不過佢做咗人做唔到嘅事 所以他就變咗做神

開晒脈輪先

通常係咪家人 就係1 group 人

家人你當係靈界fd子，成日一齊拍劇
但唔係次次都同一個班底

有冇4D毒撚

我一直好猶疑
如果靈魂係冇性別
咁如果我好愛我老婆仔 約定佢第係0界花園重敍
千等萬等 等到去花園果日
然後見到佢既背影愈嚟愈近 我拍一拍佢膊頭
然後發現

YOU竟然是個BOY

你都話靈魂冇性別啦
YOU點樣是個boy

笑到傻左

但係高維有男女
好似 路仔 魔女 咁

但我唔知佢乜水嚟
究竟點先分到係自己ff 定堅

屌你好應景
上次喵巴話我死左隻貓公係我上個世女朋友

個心理關口好似峽谷咁闊

呢樣都想知 我諗一日未通到都好難講

想問下網上呢啲測驗準唔準架？

entertainment

突破盲腸

練多啲直覺去到78成中就會有信心唔係ff
同朋友對答案囉

表象既野駛乜咁認真
個個都係一團能量姐
顯化形式而已

經過之嘛，都冇洗既觀想動作

喵巴你幾時有得對答案
我身邊無乜朋友信唸啲嘢
依家個個都覺得我好奇怪

笑到肚痛

冥想多幾次，如果次次都係佛就多數係
如果次次都唔同就唔係

講笑姐

見諸相非相，則明如來

想問下點先可以同自己既高我講野？

用返人話講就係男女
準確啲係陰性能量同陽性能量

你有無諗過你幾多世人之前已經講過呢句野

但到你回歸本源檢討之時先醒覺有d task你非得落三維經歷解決先能夠大徹大悟

一路打字一路聽到唔好講咁多，聽日可能又罰我傷風足成朝喇

Hi夢絲，sorry依家先睇咗你最近出嘅文，知道龍蛇真係無任何關係，thx. 會繼續（可能默默嘅）關注依度

文中講有種叫蛇龍族

陰性能量同陽性能量
會唔會就係 熱底 同寒底

1. 開晒脈輪令感受擴大左
2. 練多啲直覺，例如食橙感受下黎自邊個地方，再對答案
3. 有信心之後可以內心問佢問題，捕捉message

既然大家咁想通，玩一個遊戲。
玩婆婆巴先，婆婆巴高我係一個帶帽西裝型阿叔，大家叫阿叔對婆婆巴比一句評語，收到既就打出黎，之後對答案。
婆婆巴你都可以問阿叔

守護靈先岩

我問會唔會唔準

試下啦，又唔駛錢既

比啲時間
幾時開估

不準勿插
打小d 機 多做課外活動
靈性方面：時機未到

我唔打機

好 今晚再試過

「婆媽」

西裝叔叫婆婆巴俾d大志 唔好游手好閒
最後俾左個「忍」字你

都算係

叫你腳踏實地 唔好咁浮燥
利申 佢有講粗口

知錯啦

同佢講對唔住啦

乜都收唔到

對唔住! 西裝肌肉電眼型男
請接受我既道歉

呢個遊戲好似幾好玩
第一眼睇錯做西裝型大叔之後，就突然彈左句：咩大叔
我在此誠心同西裝紳士型男道歉

等你地寫晒先

上面幾位巴打已經講出左重心，我都唔踩多腳了
婆婆巴唔好介意講晒你啲缺點出黎
好，下一個邊個想玩？

我而家係咁諗大叔，睇下收唔收倒

你收下佢啲優點

我
係咪女騎士咁嘅樣

講兩句優點黎 比我平衡番

好似收唔倒
9估 好人 有愛心

唔介意 聽完反而個人舒𣈱左
你有冇野補充?

有幽默感

你係個會為人帶來歡樂既小朋友呀

中醫都係講陰陽嘅

有同情心 開心果

大家GET到既優點都差唔多
我補多個考順
婆婆巴岩唔岩？

Round 2，搵荷巴既守護靈出黎，呢個比較難

但我對屋企人冇乜感情

冇感情都可以孝順架
或者我錯左

點解嘅 守護靈你出黎啦

應該係成長既經歷令我變得冷漠

外冷內熱？

點解婆婆巴易係因為一早就有叔叔做連結點，其他人就會易啲connect到，有一個「錨」做到定位
而你係乜連結都未有，就要先搵個錨出黎

幽默輕鬆只係你對自己既一種掩飾，試下放低佢你先可以面對真正自己

Shit慢左了

佢地係我心目中就好似普通人一樣
起埋一齊 不過係因為大家都係「 一家人」
但「 一家人」三個字又係 如此虛無同薄弱

佢地係我生命中 就係介乎可有可無之間
得唔到又好似少左啲野咁 但失去左又唔覺得有咩可惜

對

婆婆係咪瘦底 高高地 帶眼鏡 短髮 塊面圓圓地

瘦底 高 短髮
帶眼鏡 面圓

今日黑衫 老牛？

獸族？
隱若見到狼頭人身

上半身祼露 下身沙灘褲

準備全裸去沖涼

荷巴守護靈係花仙 佢叫我轉達：傻仔 唔好太自以為是 同埋話你一直搵緊同自己價值觀相似既人
最後叫你訓多d覺 平靜個心

即係冇乜父母緣，唔係衡常班底

婆婆巴
Hardcore劇情

排隊

點解咁講

無咩野 婆婆巴 呢度係一個可以任你講笑話既地方
但唔代表你只可以講笑話

我講堅架

岩岩瞓醒
花仙子

攪到你誤會
我意思係在網上做真實的自己吧

唔通我都有狼人血統

我見到佢係港女臭串格 冇咁pure
Btw等埋其他人對答案

守護靈叫你唔好打咁多飛機

我見到獨角馬

以後唔打

好亂啊 個個都唔同
多謝巴絲打先

去完日本反黎啦 幾日就咁多野睇

今次去毒 行程好趕去唔得邊到

中間有去左博物館 咁岩做緊啲佛像 佛既展覽
一入去 屌你頭痛到死 又頭暈又想嘔
急急腳睇完 九秒九跑出室外曬曬太陽吸下新鮮空氣

冇買牌同卡 唔洗火攻

係咪真架 轉頭你會打番 我想戒一直都戒唔倒
但同m天使講唔打 到而家都冇打過

點先可以靠自己搵到守護靈

睇完守護靈提點完自己
感覺好充實
宜家好似唔再係自己一個
好似身邊有個人陪住自己走

電眼型男!
我唔會再睇gv
唔會再游手好閒
唔會再比你鬧

唔會再睇av 打錯

堅 !!!!!!!!!!!!

gv
好明顯唔係打錯

唔洗火攻

有用鼠尾草煙攻自己

g同a個位幾遠wor

我頭先未問已經彈左呢2隻字出黎

HAHAAAAAA 你潛意識出賣自己

佢應該係講grandma video (兜到盡）

今晚繼續清負先

越描越黑
算啦 靈性世界冇分男女

型叔話你咸濕仔

Great video

是旦啦 gv av 有乜分別

三字經都有教
人之初 性本善
You竟然 是個boy

其實我已經唔知講乜好

大家好 I am back
雖則我仲未行動，因為個合適時機仲未到，但已經下定決心去改變。
係我潛水個期，曾經想報復佢全家，因為我覺得自己嘅遭遇係佢屋企人一手造成，令我呢兩三年精神同心理受好大痛苦，而且仲要知道佢地想我照顧埋佢地下半世我就仲嬲。對於佢，有下想佢成個人消失，我好怨恨佢，因為佢對我做嘅所有事情係討債、自私，犧牲我無數野去為左滿足佢嘅占有慾，仲想縛住我下半世同佢一直過日子。加上做過前世今生明明話佢係黎報恩，我就一諗到就更加嬲。

嗰期個人變得好暴躁，好有怨念。腦海不停組織同計劃一連串報復行動，最想佢全家知道自己所作所為，點折磨到一個人性情大變，好想佢地有慘痛代價。

去到前幾日訓覺，聽到有把聲同我講雖然我依家過得痛苦，佢好開心，不憤係正常事。但唔需要去報復，因為一切都會有因果，幸福會輪流。如果我去報復就會令仇恨輪流，業債會變得無了期。仲同我講放心，只要我放下仇恨，一切都會變好。有乜需要幫忙可以搵佢。依家成個人好輕鬆，好平和。多謝。

1 / 0 ?

新深0

守護靈呀，唔係高我

條命有啲似美極

一剎那見到蜥蜴頭

有冇相睇下

歡迎你回來啊！
下定決心改變唔錯啊，慢慢來，呢到好多人支持你的。

唉屌劇透左

其實就係咁，你都直覺get到

小妹豬
加油
你終於有勇氣喇！
至於把聲，你要睇下佢係魔定係光

其實剛才想試吓通時 電話有人line我
係幅關於錢的圖
咁我想再集中通啦
又有line 呢次係其他人側目的圖

僅供參考 我咩都通唔到

歡迎回歸
放下就是自在

咪就係你性格既反映

好明顯係徵兆講緊你

我之前答左

亞努比斯

咁我留意吓先

我好弱雞咁問幾次如果冇帶光同愛請你走
我講完都繼續同我講

我高我係狼人

我都係

叫得你放下應該都唔係鬼怪

總結一下荷巴守護靈：
花仙子
獨角馬

仲有冇巴絲補充

我係死神

究竟我係乜嘢

睇守護靈咋，唔係睇你高我

我唔知係咪四面神同我講
因為我會還願去多謝佢幫助

但撚屌巴話劇透左

但呢個答案邊個俾我

應該話我覺得係
因為每次見到四面神
我覺得個人好平和
雖則一出到外面有好大雜音

時機未到知左都無用

高我係咩都唔出其 唔洗咁驚

可以係你既直覺／靈感
唔一定外力比資料

冇驚啊 只係阿努比斯都係毒撚，自己一個係地府
自成國度

似你

好似好好玩
但唔係成日有感覺同念頭彈出黎

高我唔好成日玩屍體啦，過隔離搵神仙姐姐玩啦

你會唔會太睇小佢

叫佢過黎搵牛頭馬面咪得
搵多個仲可以開枱麻雀

果館唔俾影相

到我有貓狗巴
大家通下佢守護靈叫佢比評語

結論：
荷巴守護靈唔係人類
至於係乜就要再慢慢睇

貓狗巴 你係咪坐緊巴士

戴眼鏡 ?

啱

肥底?

好光的存有，係一個好好GEI 連接

鐘意睇火影忍者?

你下次試下諗相反嘅野

好難

著白色短恤衫?

唔係問佢守護靈比評語咩？
做乜變左睇外觀

熱身

各位ching可唔可以幫我睇睇，想知佢有咩要同我講

長唔係短

我收到叫你唔好凍親
但唔知點解 你做咩嚟

我又跟隊

佢份人做人無咩自信，好多嘢可以放膽去做，衰咗唔緊要，起碼叫試咗先，成日咩都驚係唔會成長。
人生課題係關於屋企

重有我自己加嘅，
努力清下負

今日office啲冷氣比平時大

咁恐怖
我頭先本身諗住搵你個名嚟望
但搵唔到要行 一路行一路諗
點知就係唔好凍親

獨眼巨人 佢叫你做事要果斷同認真 唔好懶懶行 必要時要反抗 最後俾左個「勇」字你

我就黎比慈光絲起底

中
家庭係我最大問題之一
無自信，但有時好自大

其實你點知
只係直覺？

連喵巴都睇唔到我守護靈
守護靈夠鐘出來了

宇宙係無秘密

我要休息下

貓狗巴係咪好鐘意兔仔同企鵝

守護靈 乖啦比大家見下你

你守護靈講
果段差唔多由你守護靈直出

我一星期有四五日搵m天使清，但係十次有八次都係惡夢，其餘就一啲好似有寓意嘅夢

我尋晚都有搵，今朝五點比個惡夢嚇醒

兔仔
企鵝普通

似大猩猩 king kong

多做運動
唔好寒背

唔夠果斷，完全唔勇
但自問工作上都好認真

你守護靈間房係一片綠色草地有蘋果樹 有兔仔企鵝
同埋一張長形木枱

寒背好多年前已經改左，應該無左
極少運動

所以佢俾個勇字你

獨眼巨人+蘋果樹+兔仔+企鵝
好唔夾

上次喵巴話係仙女姐姐
依家仙女變肌肉男

仙女放假，肌肉男頂住先

仙女條仔

嫦娥吳剛 好應節

你驚比人起晒底可以暫停
呢度是但一個都睇晒你

「勇」
依家唔驚

我同慈光都見到獨角馬

3D無女，4D都無

我睇唔到

馬係咪唔識講嘢

你好啊 馬仔

現實總教人絕望

呢隻有角咩

喵巴做DESIGN有無試過通靈上身做野

R4巴同FF巴都見到肌肉佬，咁慈光絲呢？

氣質仙女變獨眼肌佬
你宜家心裏既陰影面積有幾大

男
天使

你之前話想交換
機會黎啦婆婆

唔駛客氣

冇，我工作好專注

有時通下D靈感咁

等總結

Btw 點解大家嘅內容相約，但見到嘅外表又唔一樣？

香港啲設計唔駛靈感
個客話事架咋

每個人既心/腦/概念差異，投射會唔同
一個橙係你同我眼中都未必一樣

我之前好似搵仙女評論過你，唔記得晒

呢排睇完NHK既三和大神同窮富翁大作戰發覺自己都未算太差, 然後有左動力去努力

係...
但係今日佢已經進化為獨眼巨人男天使

我個心理陰影面積...

笑到氣咳
究竟仲可以有咩屬性加落去
完全體未

可能係有易服癖既獨眼基佬

獨眼巨人仙女男天使

佢乜野期我就唔知，但係我個心理陰影已經時空進化到究極體

幫ME睇OK?

我屋企都幾搞笑 我由細都大都係讀基督教或天主教學校
我妹就由細到大都讀佛教學校 咁計法係咪姐係我同耶穌有緣啲 我妹就同佛有緣啲

見到大家睇大家守護靈同估埋行為就好驚 成日覺得好似除曬衫比人睇到曬

雖然post過好多次

獨角馬

最恐怖係佢知我著緊乜野衫同乜野顏色

沖涼嗰陣叫大家離睇

個心情轉變...
一開始係咁

點知係咁

我已經唔擅長接收影像。。。
我聽覺強啲

如果有啲收影像強嘅

其實又唔洗咁驚嘅，有啲唔俾得人知嘅，
我係睇唔到，
好似你個課題，你守護靈只願意講關於啲咩，個問題係咩要你自己去搵同解決。
答案向內求

其實冇興趣睇

睇下自己有咩不停重覆出現就係課題了
例如你屋企不停哦你 咁就留意下啦

形象其實唔洗太介意

我覺得你可以試下link你果隻獨角馬，佢係一個充滿金光嘅存有。

我尋日連完佢之後成個人好舒服。

多謝慈光絲
等我試下搵我隻獨角馬一齊玩

其實我有問佢名，佢係加百列，
但因為加百列我成日通都收到依個名，
佢重係我學靈氣時嘅守護靈，
我驚我有預設，或者我唔知用咗咩渠道通返嚟

睇下有無人可以幫我對一對答案。

加百列重要係金髮俊男

有冇人有可能通到我將會去邊

我都想知我高我係咩樣

秦國

加百列係唔係啲大天使？
但係我個課題咁普通，點解守護靈會係天使？

咪天使咁樣

花花公子三老五天使米高

唔好睇我 我好樣衰

回到過去

利申 正直boy

你對馬有咩感覺？

先入為主／預設／偏好，都好影響通靈準成度
好明顯你成日掛住俊男加百列

我Google 加百列係女人架喎

大約係咁樣

個髪形 好似出前一丁pat 左上頭咁
仲有個手勢唔夠man
吸引唔到我
我比6分

其實上面啲能量好難分男定女
觀音都係男人啦

以前冇
但你講完之後，我覺得馬幾得意啊。感覺可以做朋友，一齊玩

荷馬

黎緊既山竹係咪算係清負

山竹消熱氣

喵巴咁佢究竟係乜，到依家都未知
我地咁多兄弟，個個淨係等你一句

山竹係唔係揭露嘅一種手法
香港同中國嘅工程

要cross check，冇咁快下結論
有啲人唔容易睇
或者你諗下共通點

唔駛打風都揭左啦

點解有啲人唔容易睇 ?

吹爛佢 破佢風水陣

之前無咁大impact，但今次依個天災

佢守護靈唔想露面，或覺得時機未到
咁咪難睇

打到正就係囉，天有不測之風雲

啲基建全部打柴>發陸大陸建築商豆腐渣>林病收皮 劇本

又或者通靈渠道完全冇概念
有啲高我既族類太古怪比唔到詞語形容
呢啲都係比較難確定

我同型叔 高我同一族?

btw 我估到型叔係乜水

例如見到一團能量
點講係咩族咩靈?

唔同
乜水? 自己其實最清楚

佢係英國人

其實佢亂up

因為話佢係一個戴帽既西裝男人

之後我諗番我平時睇英國古裝劇 有一莫各既親切感
加上我講英文 好容易可以扮到佢地啲口音 好似本身就識咁樣

所以我應該有一世係英國人 而且同型叔一齊生活過

very good
佢就係你果世既阿叔

咁我隻馬呢
佢有冇嘢想同我講 我好鐘意佢啊，想同佢講不如發夢嘅時候一齊遊山玩水
唔該喵巴

成就解鎖

等我夜啲再望真啲

多謝喵巴
等我今晚早啲訓，睇下夢唔夢到我隻馬。

今晚搵你

其實關於高我 我既任務 之類我一直都有少少頭緖 不過唔敢講
今次開阿叔估 都係戰戰兢兢咁去做

跟機

要通靈準就係要有信心

你個獨眼仙女巨人 唔蒲頭阿
男人老狗 怕怕醜醜

我有全宇宙第一隻合成守護靈

我會唔會太遲出現

英國人個世 係上一世 定前幾世

通常今世有既才能 係咪淨係遺傳上一世

事頭婆

誠絲回歸

婆
誠絲好老咩

遲左d覆，希望你睇到。
世上唯一不變嘅嘢就係變嘅定律，兩個人一齊，我地自己都無可能去肯定自己一世都唔會變心，又點可能去要求人地唔變呢？
一生人會遇到好多無法一齊行到最後嘅人，因為可以同你行到尾嘅只有一個人，而果個人未必係哎好，但將會係你遇過覺得最值得你用餘生陪佢嘅人。
呢一刻一定係痛苦同有仇恨，但要記住，愛本身不為佔有，只係想對方快樂同平安。令你痛苦同仇恨嘅只係佔有慾，慢慢經歷呢個階段，同自己講，呢種經歷會令你成長，成為一個更有深度同更識得愛嘅人。
仲後生，今日嘅痛三年之後回望你可能會感激呢件事令你變得更好活得更快樂。

誠絲好耐冇見啦
係你帶我黎呢個po
我冇野啦
而家煩緊轉唔轉行

你轉行都未有概念，為轉而轉，諗清楚自己為左咩先。

想陰我
誠絲只係係靈力同心理上好成熟，猶如一位充滿智慧嘅人

Btw誠絲好年輕

好耐無見，誠絲，最近ok? 原本唔打算再上來，但既然感應到一個比較熟嘅人來咗，我就來打個招呼先至走啦。一如既往，你都係寫得好好。

蛇蛇 做咩唔再上黎姐

婆婆

只能話以後唔再方便喺度講嘢啦，當時我都係咁啱見到熱姑巴個post都諗咗一輪先決定喺度留最後一次言，之後就唔再來啦，不過估唔到又變咗同人拗。有tg group嘅朋友應該都會見到我退出咗，我喺度一次過祝大家生活順利。

係馬，但啡色
你有一世同隻馬一齊生活
由bb到你長大，直到馬死左
你地一齊經歷左好深既關係
隻馬本身係獨角獸轉世

同上次一樣女人，但今次佢著住紅色裙高踭鞋黎
佢同你有一世係母子，你地果世熱衷道教文化
佢帶你入道教學法
佢死左之後做仙女，睇住你出世

唔一定，睇劇本，要用咪攞save

佢點稱呼

明白哂

我知道我今世有攞到save
不過唔知係咪英國人果世

嘩，旨意妳救命死晒啦
welcome back

屌唔記得問

走鬼呀

做咩

隻馬依家係邊
為左我投胎轉世
好偉大，仲做埋守護靈，我無以為報

咁有緣先再問啦
點解佢係仙女而我係毒撚

喵巴 可唔可以幫我睇埋

下世同佢一齊自由自左咁係草原上奔跑，得閒又可以一齊望下藍天

明顯你修為不足啦

你就遲啲先，請見諒

等我都要努力，唔係馬仔又要等多我一世

唔緊要

可能你劇本係要搞基

我尋晚發夢真係比人妖追

那那那 徴兆

因為晚晚發惡夢所以人妖我已經唔驚
算唔算好事

算

聽日買定 以便不時之需

佢個樣好靚，但一知道佢有丁我就疏遠佢
點知佢追返我轉頭

最近好呀，之前忙少少，又讀書又返工又做催眠，而家完左個course得閒返d先上黎望下個post。

多謝你讚我，我快睇見到你好似同大家有少少睇法唔同，其實明你係想安慰人嘅，如果唔係你唔會花時間去打咁大段野。
每個人都有自己嘅經歷令佢有唔同嘅信念同思想行動，你嘅意見語氣唔係唔啱，只係對方好多時響充滿情緒嘅時候未可以接受到。
保持慈悲心，每個人都有佢嘅難題，我地都響一個平等嘅狀態，大家有權去選擇聽定唔聽，回應定唔回應，響呢度相遇都係有種無形嘅力量牽引過黎，而我相信大家都係心中有光先會黎到呢度。
你繼唔繼續留低都好，希望你一切順利。

下次直接趴低 咪唔追你囉
人一世物一世 總要試下既

一試就愛上

試左番唔到轉頭

比佢追個下真係笑唔出
個夢我係慢慢加快速度行上樓梯，點知佢突然跑上黎，個下心跳加速真係試左番唔到轉頭

佢苦心追求你 證明好愛你
既然真心相愛
有jer 冇jer
又有乜所謂

心理學上解夢有提過，夢見俾人追其實追緊你果個人係你自己。

咁你成日夢見俾人妖追

係尋晚第一次
平時追我個啲係妖魔鬼怪

認真，你係咪覺得自己現實生活做得唔夠好，你有d野需要去行動但又一直未做決定。

等到你覆，咁我都要post埋依一次

當時我最後決定一次過post講晒應該講嘅嘢就算，同埋本身覺得嗰種價值觀真係唔掂，就未必能夠好似你咁溫婉，我反而剩係諗係唔係要post上來就用咗多啲時間。

識咗你咁耐，都覺得好難學到你嗰套，慈悲心係有，但經歷咗咁多事後我唔會咁易表露出來。你似係一個溫柔善解人意嘅心理治療師，我就似係一個冷靜得滯嘅分析員，有時係嚴厲嘅教官 ，唔係幾鍾意太就住啲後生，有理有據就當然ok, 最怕係太自以為是，以為自己啱晒，但實際錯到離譜，提咗都仲未知道錯喺邊嗰堆。依啲時候只能夠來個「警醒」啦，佢之後收唔收到，有冇改過，就梗係理唔到啦。

嗰種力量帶咗我來，亦提醒我係時候離開，到另一個階段。 估唔到見到你贈我一言，咁當然要講聲thank you，有緣再會。

保重

喵巴肯唔肯幫我睇下我守護靈係咩 定係佢覺得時候未到？

成日發夢甩牙其實常唔常見架？ 我成日發夢夢見甩左幾隻牙 超真實 係直頭lam到甩左嗰幾隻牙啲邊邊位 超恐怖

蛇蛇

我都成日發甩牙夢
發得多到都費時理

刷牙刷乾淨d

其實講到尾係大家都有大家嘅自我同價值觀，無人一世人都只會行啱嘅路，都無必要去介懷人地係啱定錯，每個人呢一刻嘅路都成就緊之後更進步嘅佢，你眼中嘅對未必係別人呢一刻眼中嘅對，保持尊重同平常心去睇每一個人。
保重

沒完沒了

又要上黎覆啦

我都唔知，我都好矛盾
我有穩定嘅工作，家人關係都好好
我知道有好多人生活比我多煩惱，自己嘅煩惱應該不值一提，但我又覺得生活好空虛而且愈黎愈抽離
Btw近排追緊與神對話

其實我純粹諗住上水監控下好耐無見嘅喵巴

監控
揀岩時間

婆婆心水清

收到風 ？？

喵巴一玩通靈就出事

喵巴求救
我身在異地出差
剛回到酒店發現戴開個符牌突然變咗咁嘅樣

仲有冇能量在
戴唔戴得
驚驚 無啦啦咁

我同謀我自首
可唔可以轉做污點證人

鬼太郎 你塊野比附左呀

你去左邊

你未揾到自己對生命嘅熱情。
生活只係人生嘅其中一部分，我地嘅生活同其他人本來就無大分別，真正嘅分別在於你對生命嘅熱情同有無勇氣去付出同探索。

前排返工勁得閒都無追，今日唔知做乜追下post，就好想同喵巴打聲招呼啦

好似去左秦國

走鬼啦

頂 又係勇氣

冇

我成日發甩牙夢、俾人追殺、打杖、同人嗌交夢，唔會理。咁得閒去理不如做下實事好過。3d生活好忙

除非⋯

嗰個夢好特別

特別到好似發左幾年咁⋯⋯

有機會再分享

喵巴又打機去

仆街 咩嚟
點解無啦啦會

唔明 做咩事
見你地有啲人知 搞到我好奇

新加坡
應該好安全先係

有冇行過紅色磚既路？

秦國係我估，而去左邊太朗巴好似無講

蛇蛇功德無量 功成身退

完全無印象 但今朝出門勁早 清晨5點
見到隔離屋嬸嬸企咗喺屋企樓下路邊唔知做乜

喵巴大愛 比我認識到馬仔

搵個膠袋裝住先

咁好啦 如果喵巴唔睇就算啦

姐係唔好戴番佢
我有啲懷疑今朝見到個嬸嬸唔係人
希望唔係堅 我要番香港先證實到

食環出左黎，小販咪要走囉

咁我明你地講咩啦
當我冇問過

唔好帶喇

笑左

好的，我繼續留意下先

記得唔好就咁扔咗佢呀

咁我冇嘢傍身

你令我好驚
有冇人feel 到關邊個事

攞包tempo 頂住先

擺明關你事啦
你個名

惹野有幾閒丫，行路行得衰都會惹到架啦
我琴晚先撞完鬼，肉眼見到嗰隻，天光先有得訓

咁可能關我尋晚番屋企事
行到樹側邊突然拗一拗柴
咁唔掂wor 我呢個牌戴左三個月都冇又要換 錢！！！！！

鬼太郎是好嘢啦
佢對付妖怪、捉鬼

不如乜都唔好帶，帶左惹到野又要掉，又俾你知道惹到野，仲煩

但有嘢擋一擋 唔係安全過乜都冇咩

火攻

可能係調轉呢
唔帶冇野 一帶就奶野

有皇氣，走呀

你好

你問下誠絲比唔比

突然黑左定生銹?
本來係點?

你要幫人睇我點阻到你呀

明顯係補償內心既夢
等你平衡啲

喵巴乖乖啦

你未搵到想專注去做既野姐
冇乜存在感
去識返個囡囡啦

Dolores cannon

Btw 呢個畫面好似之前loop 過

Yes

好書，我強烈推介佢嘅書，dolores係我偶像

白龍王不是龍族，他是一位祭師

龍族基因不會在人類身上出現

知識，地球人現在知識量已十分足夠應付現在3D的生活。
當揚昇後就要學習另一套全新的知識。到時候你們的高我或指導靈會把你需要知道的知識直接”下載”到你身上。

唔係咁易架喵師父

又火攻 係咪堅有用
我有鼠尾草係身 睇下今晚燒

係驚唔戴仲易瀨嘢
到時就

本身係咁上下
張圖上網cap

前嗰排已經發覺前面瑪瑙底側邊
出好多黑色一撻撻

尋晚後面直接變咗好似燒燶咗一大撻

咁你由得佢

uncle!!

鬼咋嘛 有咩好驚 得個樣靠嚇
你愈驚咪愈搞你

尋晩發左個奇怪夢
係荒山野嶺度行 之後去左條隱世村落
發夢條村我之前發夢 已經去過一次 不過上次滯留係村外圍 無入到去

所以今次我知道重遊舊地 就決心去村裏面
入到去 發現條村 原來收埋左啲秘密科技
之後同村民擾攘左一陣 我同啲村民講 唔好信出面世界既人
然後打算幫手保護依條村 .... 然後就札醒左

我係咪觸發左支線任務

主線黎

但我尋晚又算瞓得ok
今朝用牙膏捽得走啲黑
一想戴番銀扣即斷

你本身個底係咁
所以其實唔洗驚

水晶會唔會 惹到野 ??

咩叫本身個底係咁

相識滿天下 招來四方客

會

惹到咁點 放係太陽下曬走佢 ??

我唔覺得有啲咩
如果佢個扣係鐵，生銹都唔奇
心口有汗令到氧化
同埋舊玉可能吸左啲鐵變黑

最近發夢都夢到有相熟既人過身 訓得唔太好

1001

唔該喵巴 咁我都係袋埋佢先

你
我唔想咁

我要搶第一

我見到舊野作嘔

唔係掛